點樣先可以好鍾意一個人

24歲 依家第五次拍拖 之前每次拍左年幾就開始心淡 依家年半又開始有果種feel 完全係我自己問題

大家係點樣搵到自己既另一半 同點樣可以keep住鍾意對方

易過有一個好鍾意自己嘅人

拍耐咗段感情緊係會同初初唔同啦
咁唔代表心淡㗎

如果你唔識拍拖就以後唔好拍拖唔好再害人
一句心淡知唔知有幾hurt

佢都唔想嫁